[一人一個]窮人因物

小米尿袋 用左兩年都仲用緊未爆

淘寶

窮人果物呢？

因你老母

網上免費字典

飛機杯

pornhub

金拱門

恩物
唔好屌 打錯字姐

錢

藍冰

吉野家

吉野家牛汁

ikea熱狗

一樓一

唐記

金兜3餸飯

OK叮飯

埋大狗飯

咁有錢洗乜上連登牙柒頭

我城canteen世界第一